安徽要炸堤泄洪 , 南京會唔會收皮 ?

安徽浸到去二樓 , 唔炸堤會冚省鏟

你還有黨呀

之後會兩邊都浸晒

堅定流？

勁過蔣介石花園囗缺堤

今次支那可能真係死幾千萬人

驚閪
死一半人
都有7億
仲係世界頭五人多嘅国

D水放左去邊到？

南京已經係大都會嚟 都要做condom╮(╯_╰)╭

美國亡中之心

習種唔怕死得人多 , 死唔去日日維權仲煩

共：冇晒國民黨行跡，good

賤民村